政府飛行服務隊不評論是否曾偵察追蹤12名港人涉偷渡

【Now新聞台】政府飛行服務隊不評論12名港人涉嫌偷渡被內地當局截獲當日，是否曾派飛機或直升機進行偵察及追蹤。

《蘋果日報》 日前報道指，今年8月23日，12名港人涉嫌偷渡當日清晨，政府飛行服務隊定翼機曾出動，在他們登上快艇前，在布袋澳上空盤旋，及後在快艇航線上空盤旋飛行，疑似空中偵察及追蹤目標，質疑本港有份通知內地追截。而在快艇被截獲後，亦有飛行服務隊的直升機飛往涉事地點。

政府飛行服務隊回覆查詢說，按一貫做法不會公開飛行任務的細節，不評論有關報道。

相關新聞

不如用番個舊名輔助空軍啦

根本就on撚9
乜撚嘢不評論
咁咪即係認撚咗

不會公開飛行任務的細節
但連大約係咩任務都無講 搜索?救援? 唔敢講

唔敢講冇做

無做一定否認

即是不敢認，驚蘋果再有爆料……

即係真囉
平時九秒九出嚟否認

唔評論已經係間接認左

之前遊行都幫手睇水啦

但最仆街係整個局幫12子送中

身有屎

下次可唔可以度好故仔先出機呢

其實佢話個任務係反走私，你都吹佢唔脹，高空根本分唔到。

者係答咗啦

如果係 一早答左啦
洗咩不評論

做乜唔學黑警用「否認」呢兩隻字

唔否認即係有料到喇

敢做唔敢認
咁垃圾藍絲都撐你唔落啦

直接認你極權你故意既
我覺得仲威水
遮遮掩掩

個時話 ： 飛行服務隊好黄。

即係有啦，同777唔否認一鳩樣

有記錄

飛行服務隊吓話，香港人有腦諗有眼睇嘅放心你地做咗啲乜野事

成單野同721一鳩樣

認左

無人講過喎

點解港共可以柒完又柒？

不評論呢個詞真係好聽，正式係叫唔敢講，唔講得，要㩒住，唔公開，要隱瞞

真相可能好似喺mmorpg online game，明明自己見到隻目標怪想打，點知比人搶撚左黎殺，又因為人地後台勁，本身又係紅名人士，結果就咁算數

政府講親話不評論件事

即係有份參與

其實好易明

即係有

即係默應

支那飛曱甴就咪影衰英國啦屌你老母

唔否認即係默認

追蹤偵查港獨唔係好光榮咩
點解唔認? 我係藍絲都唔撐你了

港共:駁唔刀

輔助解放空軍

唔否認

唔通前幾日 美心真係推咗落樓？

飛甴

驚蘋果同之峰仲未擠完牙膏